cosplay可以很有趣，很少有角色比海盜更經典。 當你無聊的時候，你可以製作五種經典的紙玩具(無論你是否在學校) 
 紙製海盜帽用途廣泛，任何虛張聲勢的海員都可以把它從頭上扯下來，把它變成一艘有價值的船隻。 當你無聊的時候，你可以製作五種經典的紙玩具(無論你是否在學校) 
 對於數字版本，盜版者使用大多數消費者無法使用的技術來快速製作完美的拷貝。 由於電影公司繞過院線發行，電影盜版正在上升 
 從海盜上船的那一刻起，大體上是非暴力的，貿易運作得如何。 當你的安全成為我的危險(第432集)|史蒂芬·j·達布納| 2020年9月24日|魔鬼經濟學 
 簡單地說，加勒比海盜的目標往往是商船，而不是通常連編隊行動的強大軍艦。 瞭解你的歷史戰艦:從公元前7世紀到公元17世紀|Dattatreya Mandal | 2020年4月4日|歷史領域 
 午餐肉、水槍、蚯蚓、海盜服裝——諸如此類的東西。 便宜的把戲:大多數魔術師都是懶惰的黑客|Rick Lax | 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 他的獲獎感言反映了他的職業生涯，其中夾雜的髒話足以讓一個海盜臉紅。 MTV電影大獎最佳時刻|瑪麗娜·沃茨| 2014年4月14日|每日野獸 
 Abdi與Muse沒有任何聯繫; 格林格拉斯試圖抓住被監禁的海盜，但不被允許和他說話。 Barkhad Abdi:從豪車司機到奧斯卡競爭者Tim Teeman | 2014年2月23日|每日野獸 
 2007年，海盜灣甚至試圖籌集資金收購海地。 歡迎來到西蘭:一個主權國家|Nina Strochlic | 2014年2月20日|每日野獸 
 新的恐怖海盜羅伯特(DPR2)向用戶發出“歡迎回到自由”的提示。 Inside the Great Bitcoin Heist |Michael Daly | 2014年2月18日|DAILY BEAST 
 因此，私人商人仍然冒著被當作走私者的巨大風險，如果不是海盜的話。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 但是，無論是傳教士還是海盜，他都去過達連，帶回來的都是愉快的回憶。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 無數的狗在過路人的腳下打架，在所有人的頭頂上，海盜兼私掠船長讓·巴特(Jean Bart)那張譏諷的臉拋來拋去。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 警報一傳開，在Cefalu附近的Tancred王子就開了幾艘船，追趕海盜的兩艘船。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 “我看不出他在什麼方面比海盜好，”伊夫林平靜地補充說。 《埃爾西的假期》和《事後諸事》|瑪莎·芬利